PS4>PS5會唔會係性價比最撚高既升級

PS4>PS5, 性能相差10倍
之前PS1>PS2
PS2>PS3
PS3>PS4
性能都只係差幾倍倒
而家一代差撚成10倍性能啵
PS5仲唔撚係性價比最撚高既升級?

性能差距:

未出售價都計到性價比

但係價錢賣高十倍

跟本未出價錢已經知係性價比最撚高
頂多貴1~2千, 貴1萬邊有人買

你部電腦換左ssd 你會唔會當佢勁左十倍呀
天才

機貴極都唔夠game貴

會呀,第1次轉SSD真係感受到咩係 由地獄上天堂

你唔係信呀 相當年ps3吹到模擬地球

8k rtx? wtf?
ayfkm?

原來ps5剩係換成ssd?

你聽鳩佢吹啦
ps3 已經吹緊可以當超級電腦

覺得PS1 換 2 最震撼

應該會有埋遊戲串流, 隻GAME整到幾靚都得

因為有老番助攻。 真係好震撼。100蚊6隻。

但係PS1果時已經有老翻,最癲果時可以去到50蚊6隻,後期都可以賣50蚊4隻, PS2有老翻又點會有震撼感

Psp點解咁震撼！ Psp無老番睇下會點

到時啲game嘅畫質/結構複雜性又提高返10倍..

用下一代既機load上一代既game實會快啦，你到時ps5 d game係咪都可以咁快先

真係無改錯名

ps4 pro換左ssd都好撚快

可以
幾百/千部一齊用

用22億開發ps5係唔同d

雖然宜家買好多正版，但都好懷念當年自己BT 自己燒既年代